大家扮乜撚理性討論 根本成個cctoy都等緊政府公布cctai會否被DQ

泛登haters想cctai 被DQ 定 入閘？

假如cctai冇被DQ
會有幾多新西人投佢

為35+大業必須團結！
冇玩泛民初選，不了。